支聯會：下年64再見！

🤑

根本無諗過平反。 消費死人

出年去北京啦

成條街都係籌款箱

CLS 人血饅頭！

下年記得要嚟, 記得帶錢呀你班撚樣

場show應該仲有得搞
民運歌，播64片，哭腔
幾廿萬人一齊
好窩心囉
當堂覺得自己好有良知😚